預言: 2025香港樓價將會大跌

因為超強颱風來襲

風速超過300km/h，多幢私樓/商廈崩塌，死傷過千

一個從未被天災困擾嘅福地，冇人擔心過呢個問題

屆時所有中產仆晒街，個個負資產

香港仲要冇民主，政府完全唔識處理

面對咁樣嘅政府，面對因為氣候轉變帶黎不可逆轉嘅影響

大家都無能為力，最慘都係香港嘅年青人